見到呢個求助Post 我覺得我地應該整一個手足基金

(求助）被捕過兩次，冇家人支持，想離家

呢個post大約係講手足自己嘅經歷

但其中有一點好重要同好現實嘅

就係錢

相信經濟上有困難嘅手足唔單止佢一個

仲有好多其他手足有經濟上嘅困難

我希望有手足可以建立一個基金

而大約運作嘅方式

就係

手足有難

百萬支援

唔同於612/星火

呢個基金得兩種功能

收錢

比錢

如果係證明左被捕/被告/損壞賠償（黨鐵24萬）
需要錢去幫手

我地直接就比錢
唔洗講咁多廢話

即使你冇任何證明
但核對完你係手足之後（核對方法可以再討論）

我地一樣比錢支援！

推到有手足成立呢個基金！

推到有人成立手足基金！

Push for me！

ppp

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

pp

大概要幾多

幾百萬至幾千萬
我相信籌到

pushh

推到有人做！

lpp

有冇人做！

直接星火啦

咁買新電話嗰啲點搵
買gear點搵
全部都係錢
武器點搵
全部靠星火？
一定冇可能
我地自己成立一個最好

基金可以咁用？
不如打正旗號好似光時網店咁
請人再加幫人
賣野又有賺
可持續發展過純叫人捐

主要冇一個信得過既信託人
之前咩開掛達人cap完幾十萬走佬

直接比錢更快
唔一定係基金形式
bitcoin
戶口
任何可以直接現金比到手足就ok

點都要搵人試
一開始民間記者會咪又係冇公信力
累積返嚟㗎姐

開店賺既直接比手足當支出都可以
Or背後射水入去
依家太多要捐，可持續發展好d

有人收十件 gear比五件手足剩低既賣
其實冇信任可言

但冇一個渠道比手足簡單直接拎錢呢

需要一個派錢大台